到底邊個發明做assignment

想請槍

槍手準備？

市價幾多

幾百至千幾